{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "탑클라우드호텔 익산점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能です。 チェックアウトは午前11時までで、予約のお知らせによりチェックインは3時以降、チェックアウトは1時前まではできません。 無料でWi-Fiを提供し、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。 またアメニティも無料でご提供しており、全室禁煙です。 無料駐車場を利用でき、最大70台の車両が収容でき、大型バスも駐車可能です。 Netflixで映画やドラマを視聴することができ、ペットは出入りが制限されています。 未成年者は宿泊できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせにより、チェックインとチェックアウトの制限はありますか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、チェックインは3時以降、チェックアウトは1時前まではできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "はい、アメニティも無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場を利用できます。最大70台の車両が収容でき、大型バスも駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "Netflixは利用できますか？",
            "answer": "はい、Netflixで映画やドラマを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 332
    }
}